"Gaat u niet laat ik het recht voor je?"
vroeg hij.
Zij zichzelf op haar elleboog, haar ogen nog gesomberd, lange wimpers afzoeken haar wangen, enerzijds door de rand van de hangmat.
Hij hief het kussen in de juiste stand, en denken dat hij klaar was, ze leunde terug; maar hij was het kussen, en zij rustte op zijn arm.
Een elektrische spanning schoot door hem en zijn gezicht ging wit; hondenbelasting groeide crimson, en zij haar hoofd en keek hem aan.
